\chapter{Obsah přílohy}

Příloha ve formátu ZIP obsahuje následující soubory.
\begin{itemize}
\item \textbf{main\_clean.py} - Hlavní zdrojový kód, obsahuje kód pro všechny experimenty a modely sítí této diplomové práce.
\item \textbf{restore\_network.py} - Skript pro načtení uložených vah specifikované sítě a evaluaci nad částí datové sady. Požaduje jeden argument <model path>.
\item \textbf{test\_network.py} - Skript pro načtení uložených vah specifikované sítě a predikci klasifikace specifikovaného obrazu. Požaduje dva argumenty <model path> a <img path>.
\item \textbf{demo.mp4} - Video demonstrující funkčnost použití natrénované sítě Hydra pro úspěšnou klasifikaci obrázku novinového článku a neúspěšnou klasifikaci ručně psaného textu. Dále obsahuje ukázku predikce dávky obrazů z datové sady RVL-CDIP.
\item \textbf{alexnet\_hydra\_400k\_sgd\_reducelr/} - Složka obsahuje uložené váhy nejúspěšnější sítě Hydra. Slouží jako vstup skriptům \textbf{restore\_network.py} a \textbf{test\_network.py}.
\item \textbf{README.TXT} - Obsahuje odkazy pro stažení datových sad RVL-CDIP a Tobacco-3482. Také obsahuje hlavní knihovny potřebné pro spuštění skriptů.
\item \textbf{newspaper\_web.jpg} a \textbf{handwritten.tif} - Dva testovací obrazy pro predikci.
\end{itemize}


\endinput